近年三大思想家: 柏拉圖, chapman杜, youtube stigma

佢地都係我啟蒙

愚台三女神 fufu deer rose 吊打啦

佢地畀stigma啲片嚇到心騰腳震精神崩潰

唔會啦 牙陳依排無送外賣 點會腳震

認同

sigma 好多懶音